點樣係iTunes既備份到 淨係攞番啲相出黎？

如題
事關之前backup過一次落電腦到 而我依家要換電腦
想問下點樣係舊電腦個backup到 淨係抽啲相出黎？（唔抽apps and data）
因為我部手機有啲相del左 而del左既相可以係舊backup到搵得番
但我又唔想將成個backup還原落部iPhone到
sorry好1999

itools 好似拎到

裝 google photo upload 過去好過啦